====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle devient le ﬁl conducteur de la toiture au trottoir ou au réservoir .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

